我利又贏，獌又輸

皇者不敗

贏定輸都唔關你事啦乞衣仔